你哋係咪誤會咗鐘生？

佢反共的
仲屌7共產黨老母
好黃的

樓主係少數理性，懂得反思嘅會員，更獲得梁振英先生嘅讚賞，加油

反共犯國安架喎